有圖 我又落街餵甲由

半個月前餵左一次，起底有得睇
今次坐左半個鍾得三隻
睇黎好有用

支持樓主

我見到有啲無行黎食
有無巴絲知佢地有我記性

甲由會唔會復仇

喂埋野鴿

加油呀

今次好小甲由，但好大食。。。。

留名睇樓主表演

食左幾耐有效？

正評

佢地即場死左有鬼用呀 ?

去搵佢地個巢呀 巢呀 明唔明呀 ?

最多咪3幾日

爬文啦on9

係咪用病菌去殺？

第時全港曱甴都對滅蟑清有抗性個陣我真係多謝你

lm

最多咪我樓下個啲有

毒死佢地就啱嫁啦

好治癒
Btw頭已側

支持巴打毒死曬啲甲由 成日彈出黎嚇鳩me

薯片呢

好正
btw記得清理好先走

我記得巴打之前個po，支持巴打

通常d曱甴會食清光
比著你係賊
會唔會剩低比其他賊?

已經食晒無剩底

仲記得巴打之前個post

正

幾時去第區比餵

我重有47包 睇下會唔會去女朋友樓下餵

巴打 多圖唔該

支持巴打

無食住薯片喂

都搵水沖一沖，穩陣d 廢事整到d狗

Where buy

無買呀頂

邊度買 幾多錢度

幫曱甴超渡

你女朋友知唔知你有呢個喜好

3蚊包讓比你

應該唔知

巴打住邊區 我樓下後門每晚最少十隻

你見到十隻應該有成千隻係你樓下

佩服樓主嘅耐性
有冇諗過去滅鼠

政府有放老鼠藥

上次果個位？

同一個位

樓主住邊區 等我搬過去

巴打俾幾包黎玩下！

你係靚絲打重可以睇住我餵

好想嘔 追到live

三蚊包三蚊包，我發達靠今次

佢殺完d蟑螂之後 其他蟑螂又會食屍體
之後就一大堆一大堆咁死

支持樓主殺曱甴
勁驚曱甴
成日11點幾返屋企個陣都見到條街有幾隻特大size曱甴係到行黎行去
好驚佢地行左上我隻腳到
係屋企見到都唔敢拍死佢地
就算對住啲曱甴狂噴殺他死
而啲曱甴已經死左冇再郁
但係我都唔敢執起佢地條屍

野鴿真係好核突
又無賴咁款 成堆聚埋一齊 完全唔驚人

應該都係，上次好多細德強，今次得一大一細

買包Doritos來餵

好撚驚甲由！
樓主加油

好撚正

樓主 係邊買

好似直接擊殺過癮啲

屌岩岩諗住訓
係屋企見到兩隻 又要殺埋先訓得

支持樓主

邊到有得買

三蚊包搵我買

我要

10蚊一個鐘請你黎我屋企樓下餵

樓主下次不如餵一盤

食到d甲由刀槍不入

樓主最好留意附近有冇留意常有流浪貓出現，因為佢地會食曱甴

樓主你殺晒全香港曱甴就積夠陰德可以上天堂 加油

唔怪得我屋苑好似冇乜曱甴
利申：屋苑都多流浪貓

有抗性個啲咪又係一腳死

樓主好波

留名睇樓主比人鬧

上次睇完你個post即刻上淘寶買左10包$4.8
係屋企用左包ok

同一個位都係放少份量好啦
驚d猫狗食太多中毒

屌你老母大陸狗
爬文啦 樓主會用水沖啊

但咁做會唔會比啲街邊貓狗接觸到或者食到架

依排香港條街真係好多強
靠樓主了

樓主又重出江湖

當我冇講過 岩岩睇到樓主會用水沖

樓主講左成千萬次會用水沖

深仇大恨

記得清理 俾狗食到就唔好

屋企出面好撚多最少20隻
夜晚好撚驚 想整包玩下 到時必live

殺撚晒佢地啦屌佢老母

上次好睇啲 今次太少

有無巴絲夾份

最近唔知做乜屋企好多甲由

想同樓主收10包

有無link？

20就自己買啦屌

屌你老味，廿蚊都要夾....
你去買完比一半我，我比返足廿蚊你

Lm

又黎

會唔會食到D曱甴有抗藥性

可唔可以過嚟我嗰區餵下

留名

人地係要你地一齊買
夾份消滅曱甴

藥房有冇呀

其實樓主應該唔係想殺曱甴...
樓主應該係想培育超級曱甴...

好波

DKLM
尋晚係廚房噴完殺他死再焗一晚
今晚咪又係照走返出黎
有無咁勁呀仆街
依家等緊另一隻餌去KO 佢地

會唔會清潔返？
驚流浪貓狗食左

好想殺晒佢地

如果果邊有流浪貓，有機會食有毒既曱甴

如果食左有毒既曱甴，間接毒死流浪貓

又係你個痴線佬

無計啦

只可以怪佢地貪食

你老豆老母生著你咁on9,間接哂鳩左當年d精
射落牆仲撚好呀

支持動物撚用物理方法圍剿全港曱甴

究竟咩人先會俾負皮

好波 不過都係上次勁啲

樓主賣幾包黎使下

班仆街曱甴撚比負皮

啲貓撚狗撚係咪盲撚左

北河街排檔好似散賣2定3蚊一包

狗撚都話 班貓撚 屌你老母你帶埋隻貓落街咩 不過又真係見過好多戇鳩放貓

又黎 破壞埋食物鏈 生態平衡 世界未日 就係因為你包野

屌，我搵到了

复制这条信息，打开手机淘宝即可看到【灭蟑螂药达豪强力灭蟑清家用灭蟑螂全窝端杀蟑饵剂驱蟑螂除蟑螂粉】￥Pw9l0YZRka5￥

不過佢而家好似加左價,又要等

其實用d誘捕器捉嘅話好似冇咁多負面後果。
上網見人diy整誘捕器都好似幾work，有個用啤酒都可以浸死好多隻

巴打今次有冇帶尿袋
正評殺撚曬班仆街

咁樣餵唔死佢地會唔會變左有抗藥性

樓主d興趣好特別

驚你捉成年都捉唔晒

我要佢哋死全家喎

如果呢個世界冇晒甲由老鼠，但同時冇晒貓
你地制唔制

Deal
幾時清?

巴打幫手買埋好嗎 冇淘寶ac

屌你老母大陸喱

樓主真係做福人群

20蚊50包賣3蚊包 樓主真係想發達

分享就有佣架啦咩

貓撚真係

好唔爭氣咁笑左

早d死咪好，唔洗比d貓撚舞黎舞去

毒得死曱甴唔代表毒得死貓狗
一個昆蟲類一個個哺乳類
個生理咁唔同
你話毒老鼠就要擔心下姐

買間來來曱甴屋,活捉全家再用火燒

睇住比人屌

貓狗撚快啲去全港收起啲老鼠藥，啲貓捉咗有毒老鼠嚟食點算呀
仲有定時有啲滅蟲隊會去啲後山噴滅蚊滅蟲噴霧，記得追住佢哋嚟屌呀

滅蟑清毒唔毒得死班盲撚

巴打係倒起地下佢地自己走來定搵到佢地再餵架?

BTW,我用開蟲蟻淨, 唔知邊隻勁啲呢

巴打開個台直播啦
好治癒

想要10包

新post

你個戇鳩，驚緊啲流浪貓狗呀

今次咁快喂完

d曱甴係會學習,
一盒3間,第一間最少5-6隻,第2間得2隻,第3間一隻都無,我以為捉晒啦。

點知有晚去睇下,發覺d曱甴係曱甴屋附近行但點都唔會行入去。

遲下勁到火星異種咁撚樣

有興趣要十包

幾錢包

老鼠都係哺乳類

貓係玩老鼠唔係食

快撚啲殺死曬班仆街

之前行行下街比隻飛甲由飛左上膀頭

屌你老母當自己係比卡超定我係小智呀

屌啲貓狗撚真係好撚煩 懶大愛咁
樓主咪講左會用水沖 爬文啦屌

講D 野你聽吖, 我見隔離阿X太個女男朋友夜晚會去公園餵曱甴架

我仲以為捉晒 btw諗番起捉完之後放左舊點左火既綿花係屋底見佢地冚家燒死真係好爽

樓主可唔可以讓幾包嚟
我屋企而家有甲由bb
我好撚驚啊屌
日日比佢地嚇到唔敢入廚房喇